【七公安出沒】疑似公安持棍扮示威者 七人小組微信群組傳情報

昨晚，一名來自深圳的男人，與其友人在機場形跡可疑，有指他影示威者大頭相。示威者上前詢問意圖和身分，初頭懷疑警察又再「扮演」示威者。一上前查詢，該名叫「徐錦煬」的男子與友人卻落荒而逃，現場留下雙截棍。後來示威者包圍徐錦煬對質，發現他與另外六人在微信群組不斷交流情報，七人在不機場不同位置「站崗」，監視示威者一舉一動。他們又在群組報料：「不要靠攏他們(示威者)，正追上來。」

以後唔好再特登捉啦 根本捉唔哂

阻止有人做過火行為 冷靜處理就可以

黑警配合中共國安特務(付國豪)做大龍鳳，
佢嘅任務就係
「鏡頭前展示俾示威者打到傷晒」，
國際記者影晒相，
用國際輿論同全國上下媒體大肆造謠，
指責示威者打記者/遊客，
跟住黑警先護送國安特務離開機場

條人渣絕對唔係記者！！！！！！